女人呢種生物真係猜不透

是咁的琴日同女朋友食完飯，好完美咁行下街之後去下海旁。成程都算幾完美，但係到尾段唔知睇咗啲咩就突然靜曬，佢開始自己諗野 諗到底同我一齊啱唔啱。屌 最幣我唔知自己做左啲咩令佢會咁樣諗
有冇人可以教下我點做

好驚會冇咗你，已經冇曬心情

㩒錯健康台

佢有咩咁吸引到你

同情緒咁反覆既人一齊，你會開心咩?

係囉, 樓豬依隻新會員狗 又想點樣抹黑啲港女呢 ?

講嚟聽下 ?

可能係我做左啲野令佢唔開心

我淨係想佢彩返我，依家我好擔心

唉

諗緊同另一條仔係海旁攬攬錫錫 同你就

我都有攬吓錫吓，但係我冇多手多腳

你覺得完美姐
女人好識交戲，明明覺得你悶到西咁，都扮哂笑得好開心，營造到氣氛好好

利申：a0

我轉返去感情台，sorry開錯

你咁講搞到我好驚

當身份係狗同主人，狗自然會擔心，正常既放心

其實最悶到西既就係佢自己

冇嘢嘅, M嚟前心情低落啫
利申: 9UP